Whatsapp傳緊羅湖過關返大陸要被人check 手機，唔知真唔真？

舊相

是, 以前見過

可以點查，幾千張相

星期日去過 咩都無

我都想知，成日都有相send黎，唔知點分真假

可能聽日有

五毛 負評 上一頁

真
岩岩大陸返黎
每張都放大睇
睇埋WhatsApp wechat
一有發現即去喝茶

八掛係人既天性咁做等於免費宣傳